[ios]依家開始有彈app了

6s+ ios10.1.1

前果排都冇事，近依幾日就開始彈app了，一日彈十幾次。

唔覺係咩特別情況先彈，做咩都有可能，有時擺係度都會彈